有冇人做運動出汗皮膚會起粒粒同癢

如題,我由細到大都做開運動出汗好爽冇乜野 但係三個月前我有一次發夢被大量玻璃碎濺中入晒衫到 之後小弟立即番左屋企沖涼 第二日做gym一出汗皮膚就會起到一撻撻加有粒粒同埋好癢 但係啲汗乾晒大既半個鐘又冇事
而加又復發番仲勁過之前
有冇巴絲有試過醫唔醫到 同埋咩嚟

疱疹2型 ，不過唔係生係J，扑野惹返黎

屌 咪嚇我

普通敏感姐屌，我都有，吹撚到疱疹咁

應該係啲玻璃粉敏感 皮膚接觸到就會黐住喺度
聽聞最簡單嘅方法就係
1）用熱水沖 令啲毛孔擴張再沖走返啲玻璃粉 或者
2）用啲大膠紙黐返佢出嚟

不過最好都係睇皮膚科啦

生風癩

上網睇左 唔似風癞

有啲人體質係唔適合做出汗嘅運動

好可能係敏感

我次次流汗流幾個鐘都係咁

所以要係咁抹汗

通常過2日就退

我有類似，估計係身體多毒素

同抗爭開始後壓力大，情緒引致

兩手液下痕，一r 就甩皮，滲血，出水
可能已變濕疹

我以前試過 個排做返多啲就無事

蕁麻疹？

P牌仔叫雞生性病？
屌你老母